SummonerSpellListDto - This object contains summoner spell list data.
Name	Data Type	Description
data	Map[string, SummonerSpellDto]	
type	string	
version	string	
SummonerSpellDto - This object contains summoner spell data.
Name	Data Type	Description
cooldown	List[double]	
cooldownBurn	string	
cost	List[int]	
costBurn	string	
costType	string	
description	string	
effect	List[object]	This field is a List of List of Double.
effectBurn	List[string]	
id	int	
image	ImageDto	
key	string	
leveltip	LevelTipDto	
maxrank	int	
modes	List[string]	
name	string	
range	object	This field is either a List of Integer or the String 'self' for spells that target one's own champion.
rangeBurn	string	
resource	string	
sanitizedDescription	string	
sanitizedTooltip	string	
summonerLevel	int	
tooltip	string	
vars	List[SpellVarsDto]	
ImageDto - This object contains image data.
Name	Data Type	Description
full	string	
group	string	
h	int	
sprite	string	
w	int	
x	int	
y	int	
LevelTipDto - This object contains champion level tip data.
Name	Data Type	Description
effect	List[string]	
label	List[string]	
SpellVarsDto - This object contains spell vars data.
Name	Data Type	Description
coeff	List[double]	
dyn	string	
key	string	
link	string	
ranksWith	string